放心，填海唔會真係填得成

幾千公頃棕地農地，發展成本比填海細，用時短
呢樣你知，我知，林鄭知，政府知，唔需要提都知
棕地農地大部分掌握喺大地產手上，政府要發展就需要談判籌碼
政府提住會大規模填海都係想收地順利D
等收好哂地，填海計劃自然會拉布擱置
無需要擔心

利申：發夢夢到

覺得勢在必行，因為係阿爺落柯打